iPhone 12 Pro Max Leather Case Baltic Blue MagSafe

金屬掣手感一流
Pro Max真係有啲大部不過都可以一手揸到

影下粒金屬制close up啦

個case下面係咪都唔係cover曬叉電位？

正wo
咁買得過